想搵一首日文歌

求各位大大幫幫忙
小弟想揾返一首大約10年前左右經常會喺903 嘀嗒嘀嘀嗒 度到播嘅日文歌。。。。。

只係記得係女人唱，曲風係抒情同副歌歌詞其中一句係{sweet dream}

雖然知道機會係渺茫啲 ，希望各位全能嘅連登大大可以幫幫手唔好HI得咁大力。。。

會唔會係佢?

又或者佢?

我都有印象,但唔肯定

SORRY
兩首都唔係，係啲小清新又抒情咁嘅歌。

不過好多謝你呀